講真事實就係連登仔屌完

電競界硬件界遊戲界既job繼續係會比屎家軍控制